史達寧今場發揮得唔錯

除咗引蚊真係唔知做過d乜

發揮正常

烏蠅鐘意嬲屎

跑步對手係度撥撥撥

成舊屎咁 幫手引蚊都ok既

撥蚊手